［天水圍］天瑞邨男子墮樓亡

天水圍天瑞邨瑞泉樓，昨晚近11時，一名年約20歲男子從高處墮下，倒卧地上昏迷，現場遺下眼鏡及波鞋。救護員接報到場，證實事主當場死亡。警方調查死者身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

馬車

公屋仔又把握重刷既機會

公屋巴打，又中

咁多電話打邊個最有用?

案發日期 2018/06/13
地區 天水圍
地址 TIN SHUI EST SHUI CHUEN HSE, TIN SHUI RD
天瑞路, 天瑞村 瑞泉樓
凶宅成因 25歲姓梁男子於凌晨1時許從高處墮下,救護員檢驗後證實梁明顯死亡

一年都未夠 依棟咩大廈黎

記得嗰晚半夜突然有差佬拍我門，問我屋企有冇少咗個人。

Downwards is the only way forwards.

RIP

有幾出奇？問過天喜樓未？

天瑞做乜事.....

脫貧唯一機會，努力投胎啊公屋仔！

東華三院隔離

劉馬車係天恩邨

都可以特登去天瑞嘅

竟然有片 跳個條友好似玩玩笨豬jump咁 雙手都舉起

而家啲後生仔有公屋都唔滿足
係咪想住劉鑾雄隔離？

係咪馬車啊

rip

得28歲

撒馬莉亞打唔通
生命熱線傾傾下收我線

最後靠自己撐過左果段時期

啲熱線垃撚圾

知道馬車住邊好威

堅係威威

啲圖呢？

圖呢？

尋晚就係聽到一下聲 完全唔敢望出去
呢棟樓年年都有空中飛人

男女平等呢
點解男自殺數高咁多

係就冚家一齊跳啦
讓返間公屋出黎比我排快d

又到偽善撚出嚟搶道德高地嘅時間

其實佢地都係打份工
佢地都唔係太care
你死你事

除非身患絕症或者走投無路
如果只係一時睇唔開
廿歲死咗其實好可惜

你喺強國落黎？公屋咩樣都唔識分？

睇黎係生命冇晒希望先揀呢條路
安息巴打.....

唉

有冇聽過啲人點死之後嘅生命都會不斷以同樣嘅方法死？

好似你咁樣

係咪劉馬車呀?

依D熱線最叻問返你點做
識點處理就唔洗打電話啦

係咪住公屋無錢睇Avengers4而自殺？

#奶波魔魔

咁少人吊頸自殺(唔浮空)....唔痛的,反而要JUMP

依張真係要保存 正到

抄返網友講嘅嘢先，以前啲自殺案件都會有啲專題探討點解會有呢個現象發生，依家啲記者唔講。日日就係講飲飲食食完全遮左件事

以前我身邊大把同學抑鬱。學校只著重知識，無智慧無道德品格培育，過度凸顯排名=佢地價值，我試過試卷成績由高至低排落去，有d正常國家連排名都唔設。甚至重點教小朋友批判人地對錯，唔尊重同批鬥人地既選擇，互相壓迫。
學校係第一個煉獄場，返工係第二個。

垃圾高官同啲中年大人最無品，其次d濕鳩中年上司。人完全係冇愛心同道德嘅環境薰陶同埋生存都仍然好地地都係因為身邊有僅餘既愛。

個社會過分側重喺知識，而冇品格教育，遲早出大事。

祝福個巴打rest in peace
怨念深更加要祝福佢快d渡過

其實我都唔知呢d熱線d人可以點答
好多問題根本解決唔到
唯一就當有人聽下你講野咁

係香港地...生存落去既勇氣
分分鐘大過跳落樓既勇氣

由未死過人作出嚟都有人信

又一單唉 this city is dying
琴日先有單19歲女跳
Rip

日日都有人跳
幾時到我

幾爽喎
無限loop玩跳樓機

真人真事
跟本冇人聽

大把人住賣二皮野一尺既屋一樣走去自殺。不過比例上公屋更多。

跳樓前請做義士
去立法會or 特首辦做野ok?

It’s true
有條友係見到嗰啲嘢
每一晚個窗到喺度大力敲
佢問返業主係咪有人死過，業主話係
死既時候，殘肢界甩敲到某單位窗

真人真事

怨念深地自殺先會咁
普通老死/我意外唔會
唔知病重安樂死係點

天喜樓都過氣啦，而家直情冇乜人跳

我望左出去以為有人dum大件野
一望 爆喊

2019年香港自殺資料統計

以為劉馬車

我見佢話唔夠一年個啲

咁當時又真係幾轟動
依個屋邨真係幾傳奇人才輩出

馬車好似住銀座嫁

上年打風燒咗個電錶房，搞到成幢樓停電唔知幾多日，好似又係呢幢樓

打爆左果座另一座，琴日睇新聞好似有啲人放火燒左個垃圾房